究竟皇馬仲係唔係最冇人情味嘅球隊

卡斯拿斯走嗰陣皇馬最多都係冇搞告別儀式
完全冇諗過留難佢

而家美斯為巴塞貢獻咁多年
想跟返合約免費離隊開展新生活
巴塞就反口要收7億先肯放人
仲要連埋西甲賽會出聲明去格硬留人
如果唔係美斯唔忍心同巴塞打官司
真係差啲告撚埋上法庭
有人情味到爆

巴塞less than a club

卡斯個陣回咗塘

不過疤肉酸好多

巴塞先係

睇埋嚟緊呢兩年拉膠摩迪馬些路既下場再答你

躪啦

睇下之後學唔學到夾埋西甲一齊玩非法禁固啦

疤仲有面話PSG禁錮尼馬

疤迷不敢面對的現實

最有人情味個隊係咪軌

係阿仙奴
雲爺爺

睇下過唔過到7億嗰關

巴塞真係cls到
驚冇球迷都唔洗咁留人掛

卡斯係被趕走定自己嗌走話, 唔係好記得

如果卡斯拿斯有美斯商業價值同影響力就未必咁講

我覺得都係，施治想留倫敦就直接放比阿

C 朗咪又係放

疤塞果種賤應該都冇其他球隊複製到

咪係
C朗商業價值一定大過美斯

我仲未計卡斯拿斯退休，皇馬留個位比佢返工

駁唔到

美斯對西甲傷害大,西甲唔比佢走

最緊要係全部已經冰釋前嫌

計兩個身家既話差唔多

呢家仲做總監 冇離開過

疤迷一樣

皇馬主席出名肉酸

盧柏迪古教14場輸6場比人炒=冇人情味
施迪安教25場輸6場比人炒=成績唔好比人炒正常

睇見疤迷食返哂自己D 迴力鏢真係爽
We did it, god save the king

希望咁有人情味嘅巴塞會留返個魯營嘅清潔工位比美斯la

前嗰排仲有人想平反北電

搞更衣室政治，又爆料俾佢個記者女朋友
俾人趕走係自己攞嚟

好多人都唔知來龍去脈同借題發揮

原本，皇馬曾打算在上週五安排一個盛大的告別禮，就像當年魯爾告別般盛大。可是，由於轉會的阻滯，卡斯拿斯未能在星期五前完成轉投波圖，導致告別禮告吹。週六，皇馬正式宣佈卡斯拿斯離隊，而卡斯拿斯的告別禮只能在週日舉行。但皇馬球員要前往澳洲集訓，因此只餘卡斯拿斯一人。最後，卡斯拿斯想舉行一個簡單的記者會，期間更一度流下淚來。

以前=皇馬
依家=巴塞

多年無冠都唔炒

點都好，依家比個位佢做，呢 d 就 more than a club

皇馬的確仲係 但係一刀割冇拖泥帶水

疤係冇人情之餘 仲要做埋公關災難sample
下年溫室free agent 疤冇埋轉會費袋
憎疤還憎疤 溫室球玉作為疤永遠icon 為留佢R爛番面 全世界一面倒批評疤 唔知邊個天才做呢個雙輸操作 遲吓球玉走埋 啲純花迷肯定唔會撐疤

又球玉
球玉係啲支那仔笑C朗多penalty既名
點解會叫小花做球玉

兩個都受用姐 以前高登已經有人咁叫佢

華維迪聯賽榜首俾人炒
死華狗炒得遲啦
教到排第一都可以日日屌俾人話狗
疤狗

c朗1億走

對大家都好

巴要人比7億

西甲全部都賤種

兩隊都係

班賤種疤狗唔會睇到

卡斯拿斯搞走領隊犯下天條
其他名宿好多都鍾意皇馬多過巴塞

好威皇馬爭到第二冇人情味，係咪要頒個獎俾你地

聯署支持封殺微信同TikTok

支持小花下年又比人大炒出局

講到依家... 人地退役 遲下返去做皇馬顧問...

西甲全部隊都係閪隊+閪時間